九巴司機vs新巴司機

有冇人覺得九巴司機特別閪特別hea

總站開車:
新巴司機多數早少少開定架車俾客上去坐
等到準時夠鐘就開車
九巴嗰啲就夠鐘先慢慢行過嚟開車

駕駛技術:
九巴通常特別chok
煞車又成日最後先煞搞到chok撚死
轉彎個軚又扭得特別快

仲有
九巴司機成日唔轉個下站通知
去陌生地方唔熟路真係會miss站
最撚閪係呢樣

城巴全部都係車手黎
巴士既價錢有紅van既味道

講技術新巴佬贏九條街

新巴司機好撚大方，冷氣開到好行

九巴嗰啲仲熱過熱狗

依家轉曬用 GPS, 唔關個司機事

以前就真係會有唔記得㩒

揸得好狼

冷氣大細唔係司機決定，司機只可以選擇開/閂同有冇抽生風

新巴車手上面仲有大嶼山巴士車手
仲癲過秋名山車手

九巴班車1400開 個司機1402先施施然過黎上車擺陣，上完客都1405。
咁10分鐘一班車，佢遲5分鐘先開，打後啲站積埋一堆人，每個站都停勁耐上客。搞搞下俾1410開果班爬撚埋頭，遲嚟先上岸

你有咩問題

所以係公司問題

唔記得咗仲有大嶼山車神添

新巴司機：開得較快、埋站只會開一次門

九巴司機：開得較慢、埋站關門見有人追車會再開

新巴司機: 車手
九巴司機: 有排先到燈位就收定油, 去到燈位前停低後先轉紅燈